［突發］ 中聯辦係江派 係落黎搞亂香港 拉習總落台

文宣組要做野！ 俾香港各大廢老廢中愛國愛港人士知道

係時候將5年對果套華夏論搬比啲藍絲

5年前

推

大件事

咁人知道

敵人的敵人就係朋友,拉完維尼落台再消滅江派

有冇多d retail

Push

成報都有份

5年前華夏陰道放晒風
係江派人馬定831
出假普選，目的係搞亂香港奪權
928係習出面擋開槍
雖然時間證明一切
不過藍腦唔需要fc

推到文宣睇到

好重要

班支持政府既 根本無得救 唔好浪費時間啦

好明顯香港係國家權鬥既犧牲品

呢d都叫突發？唔係係人都知既咩？

廢老邊知呀